[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5119）

中。

BOOOOOOM

客晉

快到樓主

fast

客晉未

咁撚細力 內定我屌你 黑人仲勁撚過你

Eason

....

客晉thx

主隊 我屌你老母親

so fast

話咗客晉

哥倫布墜機

12倍快入

機員果種廢

好心主隊唔好1:1啦 咪又係要go home

求miss

教官上200k未

集氣射失

客 飛機啦吊

12M大7 GEL

shut the fuck up

客炒

屌你老母 2號

食早餐你招

3:5

3:5 完

黑鬼炒12m?

Gg

機員正式空難

明蘇晉gel

求客炒

琴日輸咗一皮啊特

客入

都話買客

上場唔知邊隊又係專登俾人追和咁 追和果隊12碼又閪

仆街有冇咁勁啊12m

今日連輸3注 咩事

完
估機員唔到

完咗啦

0:0咋

連續兩場輸半 仲玩唔玩波特蘭斬木佬？

頭先馬會劇透 果陣好似90分鐘未完場

唔知一陣仲有無12m

咁都射失冇野講

黑戈射12 都勁撚過個2號

老閪都玩 辛辛那提魚腩隊

miss12m 真係射輸12m

如果提子咁廢都和到斬木佬樓下食屎

好 all in or nothing

都話客個龍有料，岩岩都撲左個12m

上場紅牛都輸

佢贏紅牛喎

辛辛加1

又係半一盤，成日開下盤，唔敢買上盤

射咁細力 無睇直播？

連贏紅牛阿特wor

唔怕 下場贏返

反底完了

點追

左腳仔射12碼感覺準d

下場伐木

水手都魚腩嘅理應

啲錢比得sir贏哂

由依家開始 到今晚12點
場場all in

一瞬間 封盤 然後開翻1.8 1.9

咁咪主唔識射囉 反正客晉cashed

通常急追輸番既都輸 所以抖抖先

1030 半和 gogogo

下盤日

阿特嗰場對家紅牌

ok 下場買咩

12m 我射都入啦

係咪全世界斬木佬

和尚

轉左買盤？

有無同路

斬木-1

下場斬木

和尚唔見左人既

和尚上水喇咩

fc 辛辛

叫緊

打緊齋 咪煩住佢

點解要射12m嘅，而家踢到咩階段

食左肉黎

食緊木魚

斬木要角大

肯定一陣又肯薩斯劇本 和波主晉

讓和

第一場辛辛

暫冇心水

木魚用泥扑架

[url]1030 9.5s[/url]

哥倫布臨尾集體心臟麻痺 場波腰斬左

買客FG先

波膽
1:0
2:0
2:1

墮機

9.5角細

等你夜晚

客隊投訴 所以全部搭飛機去第二個場

買客fg了

臭閪了今鋪

留意返對賽
當年咩人都冇既辛辛大炒到伐木

有跟足發過🐷

本人因為言語高調，極為囂張，牙撚刷刷，開始黑閪了，賭仔總有旺同黑閪既時候，我呼籲大家由呢刻開始切勿盲跟。心水會照出。

斬木佬盤 all in 2.7k

諗住機員正氣

門巴加油

又屙

29/07/2020 10:30
波特蘭伐木者單W手到「那」來
軍情

波特蘭伐木者今仗有戴朗艾斯派拿及安達斯科利斯缺陣。

FC辛辛那提的占美麥洛連及門將史賓沙列治受傷未能候命，多名球員或上陣成疑。

波特蘭伐木者
停賽： ／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：戴朗艾斯派拿（膝）、安達斯科利斯（傷患不詳）

FC辛辛那提
停賽：／
上陣成疑：約根盧卡地亞（四頭肌）、施安迪莊（鼠蹊）、雲達維亞夫（腿）
受傷／缺陣：占美麥洛連（足踝）、史賓沙列治（腦震盪）

重心推介︰主勝

波特蘭伐木者上仗2比2與FC 洛杉磯言和，美職重開3戰得7分居F組首名。尼斯高達開賽7分鐘先開記錄，不過，他們在36及40分鐘連失兩球，半場落後1比2，全場最佳球員的伊保比斯81分鐘建功扳平，攻入近三仗的第3個入球。波特蘭伐木者頭兩仗均以2比1擊敗洛杉磯銀河及侯斯頓戴拿模。

FC辛辛那提在美職重開後的表現低開高走，近3仗奪6分取得E組次名，首戰他們以0比4大敗給哥倫布機員，惟次仗迅速反彈，以1比0小勝阿特蘭大聯，近戰亦以2比0贏紐約紅牛，連續兩場做到零失球。剛仗久保裕也43分鐘先開記錄，13分鐘後再憑對手的烏龍球鎖定勝局，門將泰頓全場力守不失。

FC辛辛那提的戰略是以守代攻，並期望獲得好回報，不過，今仗面對波特蘭伐木者未必會奏效，若他們先落後就更難獲勝，波特蘭伐木者可在90分鐘內勝出。

其他心水
第一隊入球: 波特蘭伐木者

波特蘭伐木者近3場聯賽皆先開記錄， 今仗有力延續這趨勢。

對賽

雙方歷年聯賽碰頭1次，上季聯賽，FC辛辛那提主場贏3比0。

識點買啦

Allin

算9數啦 我一注都多過你收既

沒有雲巴的日子 day 2

正花黨最後召集

並沒有

陰天

爐？

針左？

傾盆大雨

Post上黎啦

係咪比人溶撚左

頭場2.5S GEL

應該自己戒賭一排姐

花花

又同路

無論點都繼續支持 小小挫折等於激勵

尋晚好似話買針果兩場

How u like that

13.5b

jisoo b

又一齊屌波

買左再貼 thanks

收皮未

齊上

派嗎

地盤佬都係人黎

lm

睇睇狗會往蹟 兩隊都連開五場角細 9.5有1.95 今場會唔會刷角刷到唔清唔楚

大蛇

叫左你派我 真係會旺

半大黨有無

和尚有冇提示

Winteronfire

我了

出聲啦地盤狗
食左你老母啲骨灰未

優越你買大d啦

有冇得跟

原來改左名

無心水...即係和

嘩屌 咁撚型既

邊夠你型 你學生喎

Auti早

砍柴號上船

如果有咁大注，我鷄仔注下季有2張黑卡，你整埋張黑卡出黎我就信啦

咁撚低水我都識買啦

All in 0:0

半大黨集合

斬木半大全大

係度

？ 晨早流流成班基層又嘈 傻閪

大戰

鷄

斬樹佬

十三早

我認 我真係

伐木佬 回血

死不認輸 笑撚死

追正花反底先

早 食左早餐未
今日食左幾粒燒賣
唔多夠飽

鬥多錢咩心態
不如兩個一齊派波台等手足一齊當你神咁拜仲好啦

大陸地盤佬confirmed

緊係 你學生已經做教官

P牌狗

今場波膽2-0
中左10 1 100

我

一朝早引左班大蛇出黎

Lm

ok

你個傻閪仲未死？

十三黎比啲面

me

影條林寶車匙收佢皮啦

張垃圾卡都唔知有咩用

巴手好型

一張黑卡仲要攞個套裝住 當係寶

2015

gchi winteronfire po個美股portfolio出黎收佢皮

型

早

好

搶口到 點玩

大佬型撚到

巴打好型 收唔收工人

留tg ok?有事搵你

入房睇波唔知會唔會有囡陪坐

係

佢有比料你地咩，我比料你哋贏，事前飛都出咗幾日，呢場停事前算

未 而家工場停工收入少左 又冇堂食連二手飯都冇 點算

小學雞88通

巴打要唔要寵物 我識自己去廁所

打火機黎架姐 嚇我唔到

Daddy

大佬1030買咩

半大

人用車匙佢用switch手制

真係幾型

10:30 主定客晉

仲要掛住係心口

支持優越po架吊雞出黎

BMW對JC

開完下盤 任你開

1030有無心水？

大吊啦屌

Switch + 黑卡
VS
BMW車匙 + 黑卡

又要鬥多錢

Po身家啦

15年黑卡

做人做狗

全部block撚晒掩耳盜鈴 講野真係成個中坑咁

打火機黎 嚇我唔到

打樁機相信winteronfire巴即刻輸

其實張卡真係冇用 掉撚左

BMW vs 任天堂

啲買法咁似角球神

我冇黑卡得條車匙

唔玩角 88

我得白卡 可唔可以join你地

你出d 1.5水 呢度d巴打都唔會跟啦 個個好似你咁大注咩大佬 明眼人都知你想曬命

好多有錢佬 得閒助養下細佬

我係中間個隻

最灑都係和尚
貼條飛出黎 廢話唔講唔叫波
收錢走人 唔中下場睇岩照出

係咪有得鬥身家

無黑卡 無車 無錢
但有女

無見咁耐都係傻閪基層一個

單蛇出手未

巴打幾時開爐

有前三會唔會冇女

我大多你一個sp

呢句說話已經分左高下

gchi

本來無一物

其實大部分人都扑咗登場 煩到閪

好耐冇見 最近係庇護中心都唔見你既

你未有過，唔識。事後飛等下出

開波

今場肯角大未

你個死p牌狗

咪又係叫雞 唔叫雞就孤獨老人一個

since 2015

咁撚低水我門口隻狗優越都識買啦
洗撚跟你咩優越蛇

但優越狗比人KO左

嘈完未，張卡都唔知有乜用

Okok👍🏻

喂 揸波 到你出場啦

咁又係 好似比人秒殺左

汁返比我 ok?

呢張屈機

唔知係m3定m5

我都有

殺人可以唔洗坐監

單蛇再挑機？比棟樓睇下

老師

黑卡唔敢講 但係白卡佬波台一定最多

@auti

落飛

召喚寶高

同路

有咩好鬥，一齊贏狗會唔好咩

棟就無單位仔黎姐

無人理場波

2蚊搭車 免費醫療 個個月仲有幾千蚊資助

賭到尾都係得狗會贏

9.5b

優越夠膽解block我

嗌交好睇過場波

嘩屌 角細跌一跌1.9>1.7

一開波就變半球上盤係咪針得

大佬型到

same

優越蛇出事前

反手黎

鬥多錢冇意思
要鬥就鬥準出事前

巴打好weak神經病都冇

我知since2015
我得張銀 不過1年後就唔可以用了 唔知道原來黑咭可以用咁多年

佢唔買大 .. 你第一日上波台？

agger

敗走狗優越唔敢解block比我撚

新來波台 頭一次見有出事前

而家係咪截止左計優越分

我新來...唔識野

客咁勁既喂

原本都唔夠人吵 解埋佢 仲慘過地底泥

優越我屌你老母解block我呀

無貼=口水飛

唉 屌 咪煩 事前鬥準 10場
1. 甘岡2.5大

入未

又黎

原來係咁 長知識了

1-10都係甘岡2.5大

中

其實鬥派個個當你神咁拜,唔洗嘈

曬撚氣啦 叫佢哋出水 佢哋彩你有尾 只係本身有其他地方有更多收入 係到錢滾錢而已 根本只係娛樂注

辛辛射撚到.......

優越啲事前咪好撚低水個啲囉
1.3 1.4 1.5

入波未

yes. 好on9

星期二 9
波特蘭伐木者(主) 對 FC辛辛那提(客)
角球大細
細[9.5]@1.86

$ 20,000.00

通常屌打緊既對家會入先

11，1

1111111111111

跟左正花 頂實

111111

笑死

咁快1角

最少9角

無角 吹左

最近係美職學到

優越狗快死

9會數左啦喎

我錯

0-0完場 大家開心

心水清
其他人一萬幾千都要生要死
係佢地眼中無分別

1:0 gooooooooo

悶到...有人po身家未

半大24

主隊上呀屌你老母

又報假

又話831dklm

無人全大？

法國美職時間最中意曹交

主隊快入

成箱錢

晨早流流搵交嗌

無波睇
咪網上開波

比球12m主啦

伐木快goal ccccccccccccc

留疊比星之力

技師未開工 個個大火氣

屌你老母主隊入未

巴打有米到我不了

客禁屌

0:1！

乜今日咁早

半大又閪

唔攰架咩

馬會出主第一球

咁劇本應該係
0:1
1:1
2:1

1:0！！

8.5中水入

主大船又沉。。

買主盤

主禁屌到仆街喎咁多反手

有冇人派我

點解會買左半大

2:1未

all in 客fg了

主隊唔多對板 半一上盤又含

賽前10.5b

00 完場
伐木 20 全格我扮伐木機聲

珍

屌你封free kick 嚇撚死

有冇人想睇我條撚

隻2號高過10號成個頭有多

含埋得唔得

客識入波未

馬會係真撚狗
外仔一開場變半球

第二個唔得 你就得啦

呢場唔撚係又角細掛

角大又撚狗

1:0

多謝晏蛇 老地方等

角大角大角大

客隊出名無角

點會買角大好 on9

主入未？又主能夠？

角細仲on9

???

半大一折賣飛

00大家開心

似係

唔知會唔會跟琴日fafc劇本呢
如果係主應該就快12m

琴日半大只需1分鐘

10 買主客都有錢收 大家開心

燈力 角大角大角大

屌你老母15號射咩撚

呢場唔似會有角咁

主快撚啲入返幾球啦，客禁廢唔想再睇了

主隊入未屌你老母

型到
優越狗收皮未

點解我會買左半大

8折賣上盤飛

美職場場都聽到呢句 真係聽到厭

咁多傻9買上盤

主出面變半一 已經唔識買

留tg

客隊出線太神奇

廢到咁2

主會入 時間問題

主NG

主唔係不嬲半一咩？

踢12m戈陣？

又一場下盤

2c

客縮晒係後面

不嬲半一喎

入一球先好無

0:0完啦一定

屌你㩒屌入未？

2222

咪撚又好似白帽咁 30射0-0

主即場win落飛落到傻左

優越之前已經比winteronfire串過一次 又嚟

又準備901到完場

仆街美職最中意無啦啦連幾c

頭先轉過足水半球盤

辛辛那提好守得

點解仲未block佢

唔通無入球

主啲飛係咁落

火焰肯薩斯好似都係咁講

咁就含得 半場完客就會變身

和和氣氣

拓荒者搞乜

買左客第一球

引主姐

一樣

好危

大波巳死

即場2.5b有冇同路?

睇黎要

開下盤就得

主禁屌到

要戒賭了

入唔入角細好

圍屌唔入

半大crashed

全s 唔洗睇

挽留

又黎盲人足球?

戒賭?

場場都有人追半大 唔通場場都半大咩

咁守得

主隊㩒屌唔入比球12m佢啦

客晉落飛含得

奇蹟半大

辛辛那提打足

難了

你買客啦

伏木者中伏

全2都唔知有冇

咁靜既今日 啲人月尾輸撚晒冇錢賭?

美職咁難賭 想輸先賭美職

半和 和 GEL

過2日又有錢賭了

扑暈自己先 斬木佬穿盤叫醒我

除左12碼
砍柴佬都好難入到

主攻唔入

客 鐵血防守

美職上盤又含一場

針了

仲可以og

我都係因為馬會段文先買客第一球

辛入埋

無入球

拖到咁慢 野野都打陣地戰 半場仲和先買下大波角大

斬木333333333333

發覺買齊1:0 0:0已經可以唔洗輸

白帽同辛辛 一樣廢 好心辛辛唔好浪費個位

半和下盤易到

乜撚都無賭西咩

入一球定定驚先得唔得呀

主隊入未呀屌你老母

屌主24

1:0!!!

半大角大 24

又開下盤加細波

辛辛居然起到腳 上盤腳震了

半主

主隊快入啦屌你老母

砍木係勁就大波啦操你媽

唔好咁多幻想啦
0-0完場 乜事都唔會發生

半主gg

似

好熟悉既味道

屌你個閪 盲就咪撚學人踢波啦

1.5b足水要了

3c仲有8.5

馬會d文都算係一個指標

我怕你唔只要芝加哥火焰冚家剷
可能要伐木佬同辛辛那提一齊冚家剷

刷角

全美職冚球剷

屌你老母主隊入球定下驚啦

4444

乜上盤咁難贏既

可能得LAFC唔洗死

8.5s食得屎啦

7.5冇入到

55555

同路頂撚住

又半5全9

準備好神10未

如果比主入到波 d角都要收皮

係咪想單邊10c?

完咗你戒賭啦 仲聽日

美職正路開細
買大做乜春

人牆成日比人射穿

至少半八

半主都無 食屎嗌

8

1:0!

有啲似 肯刷C

半主手足針了

幾角

對住La都2:2 仆你個街對住呢隊仲未入到波

而家 幾角

5角

肯刷c 火焰劇本

角細黨

Ok

出現了

10.5 細同路

9.5S點頂

即場有咩好買

半5全8啦

冰佢老母

斬木會唔會一球都入唔到 咁慘

半場收錢

7.5s

我陪你

頭場買半和就0:1
尾場買半大就0:0

傻閪

角膽似10/11

似半0全3 2.5b上

下盤辛辛點輸？

支持

頭先操盤手恰眼訓？8.5b派錢

等左半場 主勝都仲未足水

又盲人足球

買角大就開角細 角細就開角大 點撚樣玩

辛辛頂到尾派$1000 巨注左

FT0:0

LM

美國佬d劇本悶撚到
又諗住0:0 主晉

屌你老母主肯入波未

嘩屌 輸撚到67

買左乜?

上場9.5 10.5
今場半主 10.5

人黑真係屌你老虎

名位10.5睇路
輸埋收工

10.5b 定s

半五全九

應該大啦

等主晉高水算又想00 踢12m

明燈指路10.5b正手

角大似樣

9.5s真係幾難頂

醫生叫你細波波呀屌

辛辛唔入返一球 下半點頂

下半入唔入到3球

角就細撚硬

來多次肯刷c30幾射唔入！

3-0

俾斬木佬㩒喺地下一下一下咁抽插緊

8.5s 入左

Me

但射唔出

0:1

兩個夾撚住個波跳chacha

唔似再有角

係唔係買細跳船

唔係又幫莊家打假踢12m咁老土下話

主屌快入

辛辛12m!

就訓著 請問入波未?

上場白帽玩完又黎多獲

主3:0

就係咁老土

66666666666
角細點頂

666666

辛辛易到

主入未呀屌

10.5s都唔敢買.... 求主快入 唔好有c

屌你老母......

爆角 無波入

主一入波 肯定停角

主未入都多角

下盤好刺激

主入未呀屌你老母

今屆美職買即場好過 買盤比莊撚狗咁撚

入波啦 屌

就係唔入

停角和波算啦

客打5個後防

主禁屌

原來初盤狗會仲高水過澳門
即係上盤含得撚

主㩒屌快入

快c

單邊角只信聖傻西

又可以召喚半一詩

半一上盤

報假場場輸OK?

等緊0.5/1

贏則半格 輸則全格 比狗屌也

冰到完場 唔該

1你老母個臭閪咩

2.5b @5倍啦

半一邊有全格咁著數

又係你

屌穿佢

三分鐘內1:0 ok?

主隊係咪唔識入？

主隊入番球先啦

隨時反向穿盤

半大犬 上盤犬 一獲熟

買咗少少 2.5大驗下腦

砍木拜仁上身OK？

信念

係咪又準備12m估主客

大波波

1.5b

弱隊靠死球 客FG

辛辛呢隊波正仆街黎

岩岩去做野 無再燈呢場野 主隊必勝

主快入入完冰角

無人派點部署好

好撚西

呢排美職上盤要贏通常上半場已經入左

屌你老母 肯刷C味濃

扔錢落海

又下盤日

所以玩撚完

圍住猜有乜用 下下斬埋去

係 上半冇波西9成

辛辛咁明顯派錢都無人買

我都覺 下下5倍都中嘅話冇窮人啦

主

應該6 7c完場

刷未？ -8

無角聯 on9

守住00

平半以上盤真係比狗買

點解客隊廢到咁 可以美職

有角未

不過未到七十分鐘 都唔好開心住

屌...斬木佬唔係又想0:0

報假狗又囂張

我等緊你派啊 你又唔生性

辛辛唔撚係踢波就返歸啦
守你老母咩

又0-0
太易中了

咁廢但連贏2場 呢場都冇輸

冰角

辛辛幾勁

有錢就得

伐木者真係廢

主勝高水過上盤了

單邊11c

主勝準備足水 上車了

今季美職買細波大家執左幾多錢

主唔換走8號都唔洗諗入波

10.5b

叫咗你派zz啦做咩派xx

goalllllll

01

0-1？

0-1

木佬唔繼續刷角得輸啦

0-1?

好波

下 on9

抵死

88 teddy

屌買緊就入

真係客fg

笑了01

下盤搞撚掂

屌你老母又下盤

玩撚完 爆硬角

要爆角了

嘻

唔好再乞錢就得

馬會中

on 9

講咗客加1架啦

越位應該

又jer

紅牛劇本

買左0 0竟然比客隊爆

邊個燈死主

一齊針了

炸

冰呀

爆角了 準備

笑撚死

越哂位

2.5大

Fuck木收皮左佢喇
咁樣收皮

唔洗驗腦

off哂

返去剪頭髮啦你

var

哈 馬會tips又中

越左

下盤易撚到

有轉機

Var

輸埋仲好啦 橫掂上盤都死硬

最好依家就落大雨

計左

好似無var

未完啊 仲有

主盤玩完

有無巴打一齊針

炸左

炸吧

Here

落大雨做咩

炸老尾

炸呀

四季 1齊角大

Boom

炸啦

慶祝得咁過癮啊拿

今日次出埋相

激嬲砍木 仆街嚕

炸完斬木佬醒水啦

炸左啦

炸完 __ __ __

仆街 下盤要補飛了 一定劇本

死狗會屌你老母

炸完對家入

炸完對家入
定劣

炸左！馬會開番盤

主入得

炸 主隊加油

7777777

😭無陰公

唔輸都係0:0架啦

VAR好波

炸左仲唔係......

買唔到咪好囉

炸完大家都知之後會點

var有返工

炸呀 買多次囉

可以落番黎先

炸完就1：0

原來炸左

有直播link?

再買快

輸少左 恭喜

仲有冇炸完對家玩

炸完 大家識做啦？

留返食lunch啦

買返個無入球穩啵

我第一次咁愛var

炸完無波入

都冇地方食

咪又係0:0 ft

有$100食飯

0-0 今日唔打飛機

chara兄弟廢左好多

派我ok!

Fake完就刷角

單邊十角？

客其實踢得幾好，無劇本既話不敗

炸完 _ _ _

炸完都係00完場

唔打有幾難 一日打十次就話難姐

辛輈轉守為攻了

美假唔會啦
邊有咁易估

客隊 換多兩個防守出黎

咁又係呀 突然456都唔出奇

00係咪都係射12睇晉級？

辛辛！

88888888

唔好撚再刷角

唔通真係和尚冇心水 0:0

主隊班人俾人炸一炸醒晒未

唔入都0:0完場算啦

上盤補左入球細

0:0 主隊全部空難死

賤種隊 唔撚踢返歸啦 守你老味咩

Goalllllll

終於入

Fake goal....
1.5/2針撚到

1:0，

中啦屌你 快3-0

斬木goallllll

1-0唔好再刷角啦

飛到波到！

咪再刷呀屌你

入了

炸完對家系列

真係炸完對家入

今次真係幫你唔落

屌終於入

定律

哭了

炸完對家入係定律黎

屌 我個辛辛

主能夠

黑單好波

-6-6

主fg幾多倍

正氣上盤

我砍！！！！1-0！！！

輸尻哂 好波

goal

定律波

今次買到未

真係定律

炸完對家入其實有無得用data prove theory

Cls

右翼換得好

Wa真係輸少左

刷角入刷多d

夠膽全格

1.99

入多粒

2.5b有冇機

秒cash既感覺

我諗十場有八場到啦

仲屌狗會

炸左唔敢買

屌你 客個球又炸 主又唔炸

恭喜你

我伐入多粒

下盤又針 俾我中番個角大冇咁傷

2.5 b gogogo

10.5s

老友 你走先 呢度我頂住

炸完對家

無角了應該

屌 停角了 一獲

現場手足

主比多球

1:1！

1：0 9c 完

Ok 下個post再出返黎

斬佢老母棵閪樹啦

10.5細

咁快入 仲差2隻角

屌自

補個和伐木全格pls

低清link

即刻完場啦屌

2-0 8c完 得唔得

下 捐返入個竉啦

我1.49

補個客ng先